連波都冇得揸狗公真係死咗去算啦

連波都冇得揸狗公真係死咗去算啦
成日見到啲狗公成日送野比啲臭閪港女，最好笑嘅，浪費咁多錢，個波都冇得揸，更何況屌西
[member]識有一條狗公，我朋友已經有男朋友，佢都成日送濕鳩cosplay 3 咩筆比佢 ，人地當你係朋友咋，傻仔 。連波都冇得揸 ，好心畀下啲尊嚴自己，慳返啲錢屌閪仲好過啦

，